就快就快就快就快車到半山 就快就快就快就快車落上環

你望吓望呢間告羅士打
如欲吃餐呢間最猛

點解車能戙企
竟然又能扒山
係靠兠鋼纜 用電至曉行
坐吓確夠歎 唔在慌躀
我人又胆細 慌親實躀
我肥大腫脹 惊親梗躀

你地望唔望見跑馬地
碰啱跑馬日期擠到冇路行
想食海鮮最好去香港仔
蝦頂靚 魚又靚
醉一杯確係夠歎

新界有個望夫山
佢企享處
背脊重有個仔
盼夫未見還
佢一味喊 長嗟短嘆
後來變石企享山
面朝洋海 永遠見淚眼